對方感情變淡 到底應該點應對

當feel到對方感情變淡，就好自然會做多啲野對佢好啲，都好自然會chur多左佢，疑心亦會好大，對方又會感到壓力走得仲快
如果唔做野，對方又會繼續淡落去，最後又係分手，點做都死
到底應該要點做先可以keep到 點解長情果個永遠都係被hurt

利申 兩次拍拖都係咁死法

但唔理佢又會繼續淡落去

你應該要一早發現到
到你去到禁遲先知
你都要好好諗下自己有咩問題

去到依啲位 多數對方已經想開口講分手
佢同你嘈可以仲緊張你
反而佢咩都無做 就應該已經plan緊幾點講分手

Good Luck

得閒比下驚喜就得 吊下佢引

我都係咁，佢而家話分開冷靜下
係咪玩完啦

唔洗good luck 啦，已經分左
其實我一早有發現到，我都有問佢係米有啲野，佢死口話無只係忙左所有野都無變，我果陣係feel到但我選擇信佢，果陣成日tum佢買野比佢，過多幾個月之後，就話一早已經淡左，佢之前只係自己呃自己，又話我果陣對佢特別好佢好大壓力
公就你贏字就我輸，點玩

你有得冷靜都叫仲有機啦，我連想佢冷靜下先都唔肯一定要分
愛果陣就山盟海誓，成日驚我會唔要佢，到分果陣就連講多句都唔想，到底兩個人要一生一世係幾難嘅一件事，點先做得到

屌 我好明你感受
同你一模一樣

根本佢想走 咩都可以係理由
對佢好又話大壓力 對佢差又話咁樣拖落去有意思咩

agree 每段感情，就好似一個天秤，心思同愛，你放得越多，對方就會放得越輕，輕到大家的距離越來越遠。
無論拍拖相處左幾長嘅時間，幾多嘅心機，經歷幾多嘅風雨，有幾多對真心開始嘅情侶可以發展到最後，我都好想知，如果十對裏面先得一對，機會係唔係屬於我，咁點解我仲要為段關係咁辛苦咁努力

老實講我覺得呢啲post好勵志
我睇完之後覺得都係唔拍拖會比較好

我以為我開緊post

ex都係話做野壓力大，負擔唔到咁多野，唔想浪費我時間青春，佢都唔想為左段感情堅持落去，決定拋棄我。個陣仲完全唔想同我傾，嘈都唔嘈下。

臨分手前個個星期係咁話好忙唔得閒，WhatsApp少左好多，問佢做咩佢係咁話無野，我知佢好忙一直都比好多空間佢，日日鼓勵佢，唔chur佢見面，出街會食佢中意既野﹑行下山輕鬆下

拍拖個陣佢成日話驚襯我唔起，驚我比第二個男仔溝走左。我一直都對佢一心一意，想長遠發展落去，身邊人都問我其實佢係咪對你淡左炸，我都唔知就咁飛鳩左我

快啲重新出發！
其實佢淡左 做乜都無用

其實我想遲下等佢放下戒心之後重新追翻佢 可能半年
以前追佢果陣佢都係未有feel架啦
而家再由零開始都一樣得 只係再下次見面嘅時候要比個全新嘅自己佢睇到 好似係
問題係我驚就算成功復合，都只係會無限loop

你吸引力唔夠

一句講晒

你諗下，你係靚仔/有錢

人地都唔撚放你走啦

我覺得就唔好 好漢不食回頭草
一齊翻 可能佢變左
更何況佢可能已經有新仔

冇謂勉強大家啦

講得淡左 都係分手收場

我到兒家八個月…有嘗試搵過對方, 對方係無放下任何戒心,
因為佢一早已經決定好左要離開過新生活,
同埋你兒家唔係重新追過唔係未有FEEL, 兒家係負印象仲難過溝過件

你新唔新既自己都唔再關佢事 好認真同你講 佢唔會點CARE